反拉重有乜好講？

輸撚死我了

假馬

G

莫雷拉 啪啪啪

捉佢藥檢啦

Icac啦

莫雷拉食屎啦

不過佢真係傳奇
8場

勁過食禁藥

莫雷閪死全家